\input{../../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2019}{Эксперимент №1}{10 класс}

\section*{Коэффициент трения покоя деревянного бруска и\\стола}
\subsection*{Задание}
Найдите коэффициент трения покоя деревянного бруска и стола.
\subsection*{Оборудование}
Брусок, стол, линейка.
\subsection*{Примечание}
\textbf{Стол наклонять нельзя}.
Для решения могут помочь уравнения суммы сил и суммы моментов сил.
\end{document}
